Merhaba efendim Alfa buraya göç şimdi mentol eğer bir işe ajan değilim göç mentol ben önce beni dinlemedin ve bir işveren değilim ve ben ne benzeri bugün göç ve herhangi bir yerde herhangi bir sektörde herhangi bir ülke ve ilgi herhangi bir alanda dünyada göçmenler için sponsor iş bul şimdi göçmenler için sponsor ne iş göstereyim size küçük bir video var sonra psikolojik faktörler göç bulma işi gibi göç şeylerin farklı yönleri ile insanlara yardım etmek istiyorum bazı ülkelerde sorabilirsiniz büyük beceri vardır  bazı endüstrilerdeki kıtlıklar ve ne olur, bu endüstrilere katılan işverenlerin aslında yurtdışından gelen göçmenleri bu boşlukları doldurmak için gidip işe alacaklar, böylece yurtdışından gelen insanlara sponsor olacaklar ve göçmenlerin gelip onlar için çalışmasını isteyecekler. ayrıca bazı durumlarda bu ülkelerin hükümetleri, bir alt sınıf vizesi veya bir çalışma vizesi sağlayacaktır. sadece LinkedIn profilinizi kullanarak LinkedIn profilinizle bu şirketlerden ve işverenlerden ve hedef ülkenizden bu sponsorlu işleri nasıl bulacağınızı göstereceğim şimdi bilgisayarıma gidiyorum ve size adım adım tıklama ile nasıl adım adım göstereceğiz bu işleri nasıl hedefleyebileceğinizi Tıklayın Bu işverenleri hedefleyin ve bu işleri bulmak için bir kısayol oluşturun, böylece sadece devam etmeyin ve iş bankalarında bulabileceğiniz herhangi bir iş için bir göçmen olarak iş Bilgisayarım gidelim ve adım tıklama ile burada homurdanıyor Merhaba çocuklar için sponsor iş bulmak için LinkedIn ve Lincoln içinde dünyanın herhangi bir yerinde bu sponsorluk işleri bulmak için şimdi kullanacaksın bu da haber kaynağı olarak bilinen LinkedIn ana sayfası ya da Linkedİn açılış sayfası olduğunu nasıl tıklama ile adım göstereceğim ve ilerlemeden daha seninle bunu yapabilmek için iki şey yaparsan LinkedIn profilini gerekir ihtiyacınız var yapmanız gereken benzersiz göçmen LinkedIn profili daha iyi ikinci şey bile biraz araştırma yapın  Avustralya'da örneğin hedef ülkedeki sponsorlu işler hakkında onlar denir 457 vize ve Amerika Birleşik Devletleri'nde onlar denir Kanada'da H1 vize ben sponsorluk işleri denir düşünüyorum veya sponsorlu vize işleri onun narenciye ben araştırma biraz yapacağım hakkında onlar özellikle seçtiğiniz ülkede farklı ülkelerde denir biliyorum o zaman da size arama şimdi ekranda Lee gerçekleştirmek için gidiyoruz hangi ile anahtar kelimelerin bir listesini herhangi bir ülke ile dünyanın herhangi bir yerinde yapmak mümkündür nereye gittiğin önemli değil ve bunu uygulayabileceksin ve dünyadaki herhangi bir ülke için [yurtdışı iş ilanları](https://www.turkexpats.com) arama yapabileceksin, bu yüzden nasıl çalıştığına bakalım Linkedın'deki işler sekmesine gitmeniz gerekiyor iş sekmenizin üst kısmında bir arama kutusu olacak ve konum kutusu belli ki LinkedIn, Linkedın'deki mevcut oturumlarınıza bağlı olarak size iş getirecektir. burada bu işler, sonra da onu benzersiz bir göçmen LinkedIn sonra biraz profil ile bir kaç örnek kullanımı çok göç kullanmam lazım gidiyorum işte bizim arama başlatın bunu yapmak için daha kolay ve daha etkili çok daha iyi çok daha senin varsa bir tane almak için nasıl anlatacağım yoksa hala eski ülkenizde bile hedef ülkeden gösterecek ve sadece Yeni Zelanda Auckland kelime göçmenlik Yeni Zelanda için arama edeceğim mu özel sponsorluk sınıf veya alt sınıf bir vize değil ama sadece göçmenlik yen bakabilirsiniz bulabilirsiniz insanlar veya göçmenlerin uygun veya aktif olarak işe alındığı işler bu yüzden Yeni Zelanda'ya bakın ve Auckland Yeni Zelanda'da 13 sonuçla arama yapacağız, bu yüzden aradığınız yere bağlı olarak bir dizi sonuç elde edeceksiniz ve belli ki aradığınızı hiçbir ilgisi olmayan şeyleri alacaksınız ama bu sadece bunu yapmak zorunda kalacağınızı biliyorsunuz. işte yeni Zelanda'daki ilgi mühendislik ve inşaat profesyonellerinin ifadesi bu yüzden bu iş tanımını veya iş ilanını genişleten mühendislik profesyonelleri için ilan edilir. ilan edildiğinde kaç kişinin zaten başvurduğunu görebileceğiniz bir dizi şey var. 459 görüntüleme sadece 177 başvuru sahibi Wow bu çok fazla değil ve bunu okursanız veya ctrl kullanarak sayfada tekrar arama yapabilirsiniz. her şey ve bu çok temiz Yeni Zelanda göçmenlik gereksinimi yaş sağlık karakterini Hitler için bir ikamet vize uygulaması ama eğer okumak biraz daha diyor burada buluşup talebin piyasa geldiniz insan ister gerçekten kriterleri sürekli kariyer aslında tam anlamıyla kaliteli bir yaşam tarzı ve onlar duymak istiyorum tüm bu roller burada demek ki bu işveren şirket olup bunlar işe insanlar için mühendislik ve inşaat yurtdışı bu sana ihtiyacımız bin kişi ile onu gereken yer burası  bu yüzden çok hızlı bir şekilde bu Yeni Zelanda için bir örnek bu işler için başvuruda onları hedef başka bir yere bakalım Avustralya'da bakalım ve onlar Avustralya'da denir ne çünkü biz dört beş yedi vize gidecek ve biz iki sonuç almak Avustralya'da Perth Perth demek gidecek böylece biz sadece dört beş yedi oh biz biraz daha burada olsun bakalım birkaç sonuç almak nasıl görmek ve iki hafta önce sadece 18 görünümler bu bir ve üç başvuru eh çok değil çok görüş oh Aman Tanrım bu yüzden sadece küçük bir p kelime ve kontrol koymak burada bakıyor.eğer kutusu ve ancak offshore uluslararası adaylar dürüst eğer ateşkes için sizden hazır mısınız Avustralya göçmenlik için vücutları yaptıysan ay bir dikkat içinde hareket etmeye hazır eğer dört veya beş yedi iş sponsorluk için düşünülebilir dili üzerinde yapılan her şeyi ve belki üç ya da dört kişiden biri olacaksın bir başvuru mısın gitmeye hazır mısın yapılır ve ne kadar iyi bir tahmin ediyorsun  ben bu şeyler üzerinde atlamak için ve ne yaptığını biliyor ve hedeflenen iş kısayolları git sonra git ve bu işleri Eğer gerçekten gitmek için hazır bekleyen iseniz bu iş çok rekabet yapmaz bulmak gerekir nasıl fırsatlara bakın bu işi almak için gidiyoruz ne olacak bu insanlar burada başka bir tane bakalım sizi işe o şeyler bulun böyle olmaz neden ABD şimdi gideriz yok Amerika Birleşik Devletleri bu vize h1 vize denir ve ancak u konusunda dikkatli olun.